點解要認手足的確係槍嘅擁有者？

件事明疑點重重 點解要搶住認

如果真係老屈 你地搶住認 手足就真係傷心

我地唔係應該搵翻真相咩 而唔係咩都話自己做

有冇人可以解釋下

推

唔係話同手足割
但係喺未有任何證據之前講班狗好有可能係自己搞大龍鳳唔明有咩問題

我都唔明點解要第一時間信曬popo

tuiah

好多cctai 友 例如peter攞料以前講過唔認係手足做等如割蓆

我都唔明點解件事未清楚就搶住認
唔割同乜都拎嚟認哂係兩回事嚟
出面仲要有勁多唔知做乜鳩呃正評嘅po闊割啱割
好撚煩
件事半年啦
要割嘅一早割咗啦屌 問嚟做乜鳩

咁佢地有咩解釋⋯

都唔肯定係佢做 認嚟做乜

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

又唔見洗黑錢個單咁多人討論割唔割
乜都信哂狗

起碼查清楚先/比多啲證據嚟顯示真係手足先再認都未遲
依家根本連班綠曱甴都資料混亂

只能講呢度唔係個個都係自己人

我都唔明 真心求敎

其實佢係同年初一單槍械案有關，而單嘢其實上年已經發生，狗隊而家話有情報顯示依單同月頭搵到槍嘅case有關

即係點呢，地下小隊搵上依group人買槍？

呢批全部係黑警用款式，唔會有人可以入到。

一睇就知黑警老屈砌生豬肉

個重點係
成件事亂到七彩
咁根據合理疑點提出質疑有咩問題?
唔通聽日佢求其拉幾十個貼緊文宣嘅人
話全部都有真槍
你又要幫佢認左去

其實係

疑點利益歸於被告

唉 最弊好多人附和班人

其實都未清楚 但好多人就搶住認

但cc台有班搶住認

啲人1 bit腦
一係認手足有槍
唔認即係割

Agger

明明比人屈 個個衝出黎認 然後話不割

比人屈 同割唔割有咩關係啊

從來我地連登冇人會割 但總有班on9衝出黎 見你一有質疑 就話係你想割

False dilemma fallacy

佢地既諗法係比較後果論，支持咗呢個行為(多人接受)vs唔支持呢個行為(少人接受)所帶黎既後果
支持=鼓吹多啲人做呢個行為

擺明想玩爛句野

一早認曬就可以比人話連登係極端論壇
之前已經開始係咁 咩都未清楚就認左係手足成個連登再稱神

有人想攬曬d野入連登

根本唔係認唔認嘅問題

無論如何，可以話俾大家知對家輿論機器會搶住帶風幫你認，不停講「唔認就係割」。

因為呢個係我地弱點之一，對家可以輕易扮晒兩邊極端勇武同港豬自己同自己「互屌」。

當然都會有手足真心認同「唔認就係割」。我其實都同意，不過大家要搞清楚，有啲事情大家心知肚明就得。 係有疑點情況下保障返手足，無需要幫對家嫁禍手足。

真手足: 團結先有機會贏，不分化，不指責。

但都未搞清楚 搶住認jm9 咁原來佢哋係isis 我地咁仆街

雖然資訊掌握喺狗隊，佢可以任意manipulate

同巴士撞樹果單一樣
凡事都衝出黎認頭真係好咩

萬一原來條友係isis咪仆街

未搞清楚就唔好認啦

我意思係要認都搞清楚先

因為有班心理學家覺得唔爭住認=前線手足會傷心同割席

成日都有班五毛引導，令其他人一定要死攬

結果冇晒分析力，好明顯係砌生豬肉都唔去理

位手足 (or 普通市民) 俾豬隊友害死

有d人有被割妄想症，乜鳩都話人割，但割極都有成百萬人出黎

怕果個“手足”唔死得掛 所以要搶住代佢認

所以更要搞清楚 容乜易陣間屈佢係恐怖分子 再屈全部人係恐怖分子

家陣連登至少3成係5毛同mon post狗
手足自己睇路

Agger 大家應該搞清楚先做嘢

咩logic

成個運動持續到宜家仲講割唔割
藍絲係比我地團結，起碼人哋有事冇事都唔會問人割唔割，轉個頭分化埋我哋都仲得

認都要搞清楚咩事先啦

遲早玩爛句野

佢覺話被捕既人會覺得俾我condom
黑人問號

唔關個身份事，而係單純睇佢會做咗啲乜野
比如 就算真係有個黑警扮手足咁去開槍射黑警，咁你又支唔支持?
結果來說，我地只可以知有人開槍射黑警，而如果多咗人去做呢件事，對運動好or唔好去判定

個啲人想搞分化
話就話唔信4點驚謊講嘅野
今次就信到足個啲人
唔知做乜

因為果班人未同popo割席
當popo是誠實可信證人
popo講就0質疑

我地認有咩所謂
依家又唔係要我地上庭作供
認完可以壯大聲勢，又唔計入口供

冇咁多啊

因為有班人喺度帶風向囉

因為會冇左士氣
因為同割冇分別
唔認支槍係手足既就係熱狗

咁又問返個問題，如果isis開槍殺狗，你又支唔支持佢呢個行為?

依家得閒就會有人開po問割唔割
eg 裝修翠華割唔割
都成半年啦⋯⋯
不過連登依家太多5毛入侵

best logic

完全認同 班友都傻HiHi
由頭到尾都唔係割唔割嘅問題

琴日會咁疑點重重唔只係支槍究竟係邊個，而係究竟係邊個開槍。呢個係導致返點解大家覺得琴晚係場大龍鳳

Diu啦有「犯人」開槍嘅話，班狗第一反應唔係叫人疏散，而係否認有人開過槍？班狗三秒之內徒手制服到開緊槍嘅人？

老屈義士

但係唔係佢射都未搞清楚

割唔割同被老屈係兩回事
而家問題太假，擺明老屈，仲照單全收，咪即係企係對家嗰邊

push

個班所謂既便衣警係黑社會？

講到AR15重唔係老屈？

留意下 好多都係新ac / 甩左p但號數後既鬼黎

其實依家都少見核爆都唔割呢句，可能已經變左大家既rule no.1，唔洗下下講出口

最慘又有人buy

都唔知點解啲人成日鍾意衝出黎話不割席

你可以置頂$42個原因睇下有冇人反對我不嬲都覺得質疑唔係手足做就等於割席係好funny，我真係做野個個都想靜靜地啦，輿論去黑警到就最好，根本唔需要知係咪真係自己人做已經會破窗

有嘅我地不割表揚 無嘅我地為佢提供最大援助

唔割
唔等於乜都爭住認
咁都唔明既連登仔

鍵戰不割勇武

果條私怨撚就收皮喇

唔駛認，亦都唔駛否認

需要嘅係真相

次次有呢啲事都係咁
有啲人講啲邏輯諺誤話人割
唔知真弱智定想帶風向

一陣popo 擠牙膏 再屈佢恐佈分子 咪奶野

至少搞清件事先啦

係
對家裡應外合幫緊手足正名為恐怖份子
而一堆天真既小朋友完全唔知仲配合緊對家

俾錯負評

佢地思考方式好單向，非黑即白，根本討論唔到

咁多人

因為要幫狗兜

關咩事

只希望大家支持手足

我都係咁話
出面仲係咁開割定唔割嘅post
屌你老味，你幾時見過係有疑點嘅情況下律師會衝出黎爭撚住幫被告認有罪嫁

仲要一堆人不停share content farm新聞.....

兩者都有

有部分係mon post狗想製造件事係手足做既印象

支持但唔會公開支持

如果士氣要靠硬食黑警d生豬肉得返黎真係on9到冇人有

質疑下件事既真確性就話割
根本就大把人都想有人拎枝槍幫佢地掃低班狗
仲問割唔割係咪ON9
而家問題係成件事好多疑點
如果唔搞清楚，日後比人砌生豬肉時唔好喊

不割蓆應該集中係內心上 ，而表面上應該唔好全部攬曬上身，要為手足脫開疑點先係救手足

其實明係屈人

我懷疑中學都未畢業一味情緒主導

唔緊要
我打呢個cm嗰陣都好驚有人屌鳩我

推 唔割不等於要攬曬上身。

我都覺係呢個原因

咪臭係, 出面一堆post講話啲槍唔係手足嘅人係割手足
又話咩有槍割唔割, 好似爭住幫手認有槍

講撚咗幾耐核彈都唔割, 成班黑警五毛係咁問問問試水溫

仲有hollow point bullets

我信popo大龍鳳老屈多啲囉

全裸死屍無可疑 挷石浮屍無可疑 陳彥霖死無可疑
太子無死人 新屋嶺無強姦 膠管係鐵通
話好大殺傷力tatp就咁係天台引爆淨係燒燶一忽牆 發現土制炸彈又無係現場引爆
而家仲邊有人會信狗
除咗狗之外

重點係未搞清楚就搶住認係咩玩法？

某些人的動機, 可能想顯示自己係堅實勇武. 所以疑點重重都要衝出唻認

老西都講左佢狗嫁禍先啦

搵到律師未？

唔捉鬼 不過大家要思考一下先

我覺得唔係手足 純粹係鍾意玩槍 又或者係賣槍比上次班手足

出面冇玩爛嘅大家仲好團結
但係連登呢句野已經變咗純勒索
黑警屈咩都要硬啃,有咩可疑人士又唔質疑得
想檢討行動又唔得,一出聲就屈割

呢句野係度就黎變五毛專用句

真心係

我地要既係真相
如果係手足既，唔割
如果係生豬肉既，黑警死全家

唔理點都好，手足一定係俾狗屈

就算殺咗狗，都一定係因為情緒激動先殺狗

Tui

缺乏安全感？

咩搞清楚先講 可以點樣搞清楚
831 霖霖 周同學 班曱甴要瞞你可以點搞清楚先評論

我覺得要將係咪手足做同如果係手足既話割唔割分開討論

就算今之次比人屈都好 可能真係有手足想咁做

佢地都痴撚線 俾著我係當事人 係咪我做都老閪都唔撚認啦 呢班撚樣仲要死都代人認 痴撚線

缺乏認同感 + 贖罪

已置頂

推，19歲有錢買黑市槍，先唔講門路，仲要比得起

人地比人拉都未必認罪
成班友走去幫人認
痴撚線

死咗隻狗先算
成日問人割唔割 害死人咩

Push

狗係畜牲 唔好信佢亂嗡

講真 而家仲講割唔割係好on9

拎槍黎做乜

因為示威者=阿爾蓋達
有咩事就要即刻認
我地幾時去捉隻藍屍返黎直播斬頭

1. 首先唔好捉鬼
2. 其次要支持任何武力升級既意圖，唔好割
3. 至於今次既當事人係點都好，我地要一直關注，唔可以比班狗靜靜雞處理件事

係要呢種態度，唔係乜都問割唔割

無錯

即係有定冇？
你識當事人咁都唔知？

手足有槍梗係好啦
如果警犬做大龍鳳有乜必要認咗佢

連對方身份都未知就爭住承認責任攬上身
個腦坐住咗？

傻鳩
前線手足都未認就爭撚住認
槍又唔撚係班軍師嘅認乜撚野
咁撚鍾意認去狗屋自首啦

唔講以為認頭會有功績有勳章

次次有咩事就問大家割唔割
知唔知對家打緊心理戰，用返理性去分析件事好嗎
你又唔係個被捕者，點解要幫佢認頭，為左唔割而間接冼緊人知唔知
(又講班mon po隨時cap緊圖)

對家就係要搶返個民意，記住你自己係抗爭者，唔係幫派社團，跌左落去就踩到應一應

被捕人都未認
就成班弱智仔衝出黎認

狗明屈

有班人就係有真相唔去找，有行動post唔去推，每次有手捉因為炸彈或槍出事，就第一時間衝出來話唔割，屌人割席，講到手捉一定唔係比人屈，呢班人係咩人，佢地做既野又係咪幫緊手捉呢

因為好多人太敏感，一有懷疑就被標籤做"割蓆"
有時要慬慎啲，唔好比五毛扣帽子，標籤抗爭者有槍

好撚搞笑架啲思想
唔爭住認手足做就等如割席

事實係連登外大部份人都寧願信係狗做
因為咁先對維持到對狗嘅嘅仇恨 咁先對抗爭有幫助 爭住認作用係邊？

講士氣嘅仲搞笑
就算真係手足做 就會突然有士氣去屠狗？
你只會進一步依賴前線行動而自己乜都唔撚做

爭住叫人認嘅無視曬認唔認所帶出嘅後果 係無腦定帶風向自己判斷

好耐之前已經有班人
話我地唔肯承認手足嘅付出
又割席又乜乜物物

帶風咪爭住認

我好簡單
對外:
除非被證明,
有人持有被狗拉就肯定係插贓
有人開槍一定係狗開
有狗中槍一定係佢自己走火
總之就佢錯

被人屈嘅當然要關注

如果證明係手足做
咁一定係因為政府做錯野搞到咁大反彈
唔係手足錯, 係政府錯

都唔明咩心態

太缺乏安全感？

好撚搞笑架啲思想
唔爭住認手足做就等如割席

事實係連登外大部份人都寧願信係狗做
因為咁先對維持到對狗嘅嘅仇恨 咁先對抗爭有幫助 爭住認作用係邊？

講士氣嘅仲搞笑
就算真係手足做 就會突然有士氣去屠狗？
你只會進一步依賴前線而乜都唔撚做咋

爭住認嘅一係無撚腦一係帶風向 無視曬本身認唔認所帶出嘅後果

一向呢度啲人都冇logic
另外一個最錯嘅logic 就係你唔開花警察就會開始清算,要清算你要睇你幾時開花嘅咩

Can i pin?

佢要屈，你喺連登講兩句佢就唔屈咩
陪審團唔信嘅話，唔通你講兩句又會變成真係有軍火咩？
唔好睇得連登仔咁高啦

好呀唔該樓主

駁唔刀

俾popo捉人地問佢乜名都唔答，有些奇怪。

好明顯，香港人放棄過太多次，對佢地無信心係正常

要記住連登有一大班五毛黑警熱狗風向撚

我意思係 至少自己人都要知咩料先

都冇大台 認黎做乜

真

點解我睇條片見到個黑色衫係咁劣支槍呢
仲要放入腰包

我都唔明，宜家唔係要靜掙雞咩？
話支槍係佢＝唔割？

次次有野就秘速有人出POST話唔好割
擺明老屈唔合邏輯
邊個做野好明顯啦

其實日撚日問割唔割嗰班撚樣心底不知幾想有人割
所以乜柒都會衝出嚟認，爭議愈大就愈好
不斷挑起內部爭端屈人割席
咁佢地就有個攻擊對象，顯得自己高人一等
就算佢地唔係五毛都好，做緊嘅嘢其實同五毛啲分化手段一模一樣

咁點先可以改變

係擁有者，唔割
唔係擁有者，黑警正仆街
就係咁簡單

真
唔割既意思根本唔係爭住認

明明啲狗就等如無誠信
9UPPER

可能係，同時亦都處於兩難局面

比警暴威脅，相信好多人想有武器想反抗
一旦有人有武器，又怕比人標籤暴力
但唔認係手足，又怕比人標籤做割蓆

結果呢啲"詐彈詐槍" 案一出黎，就出現左呢種 認 / 唔認 手足嘅困境

個人黎講，我prefer 用黑狗果一套，將所有衰嘢都推晒比對家，保持抗爭者正面形像
呢場係marketing 嘅戰爭

豬隊友

唔止今次啦，之前好多次都係搶住認攬上身

質問人割唔割，自己就可以站於道德高地，收割光環
其實最割就係佢地

連登難得有正常人

成件事仲有好多疑點
大家都係想攪清楚
根本唔關割唔割事
如果乜都信曬popo講
咁同無腦藍屍有乜分別

我都認同⋯ 有啲嘢在心中

就算要上庭，都可以唔認自己做啦
有足夠證據prove到自己係俾人屈咪得
點解要餓狗搶屎，死都拎咗上身先？
啲風向仲要吹屌人割
大佬，信唔過黑警有質疑好正常啦，黑警老屈講大話唔係第一次，點解成班仆出嚟信，又打稻草人？
嗰幾件潑火撚好可疑

屌曬你哋班連登仔
每次有咩事都淨係識話假，不如諗下點幫佢好過啦

有個cm仲話手足可能真係有黑警裝備但我哋個個衝出嚟割

樓主可唔可以唔好再開廢post
推下行動post啦 dllm冷氣軍師

無嬲都咁講
係有班傻鳩成日搶住認
同指控方做嘅野有乜分別
傻鳩表示:南亞仔你唔係割呀?你係鬼，你係popo

其實佢地係咪好恨有把槍
所以成日衝出黎乜都認晒佢
完全無理過俾狗捉果個手足有無俾狗屈？

黑警講既野倒轉聽就得
日日發布大話會
明明打記者打巿民都話無
仲信香港警察講野個班真係白痴仔

口黃DNA係藍

12.21 尖沙咀@和你Shop 「即時討論」

因為好多係帶風向嘅popo

我見今朝d相都係show支槍，有無影到個200發子彈？

次次有咩事一定有啲撚樣入曬手足數先
明明就算查清楚係手足做都冇人割
等結果再講唔得 係都要未審先判
一有人反對就老屈你割唔尊重手足付出 乜情感勒索都出曬嚟
咪撚再未審先判

其實係⋯⋯⋯⋯

黑警會死都唔認
所謂自己友就爭住認

2016年2月22日星期一
上一篇
【短片：黃台仰被捕】涉案單位搜出「電磁炮」 淘寶有售最平26元

一朝起身見到啲post就知又有人帶風向
明明尋晚已經有目擊證人話係警甴開槍然後擺支槍係地下再老屈個男仔
警甴搜到有幾支槍就即刻有風向話個男仔有槍割唔割
我心諗 唔俾係警甴老屈啲槍係男仔架？

對比起fb班友啲思路真係好撚唔正常

抹曬指紋都唔係老屈？

手足又被割了

你地班友上次屈撚到屠妖義士係鬼係共諜呀
你老母

唔捉鬼 唔話黑警屈我地
唔代表認係我地做

其實咁做先正路

我認同啊
唔好再係咪都屈係鬼做、黑警做呀
上次屠妖義士大把人都係未審先判屈佢係鬼
無人出過post幫佢

唔割都唔代表要手足食死貓
如果肯定係手足做實撐
而唔係有咩事都話係手足做

唔通有狗話有人強姦左狗乸就認佢係手足？

一直都想講 唔認唔等於割 你有冇見警狗認佢地做仆街野？ 佢地一樣冇割

依家係講緊有無俾人屈
唔撚係我去屈佢
分清楚先啦 on9

枝槍係咪佢既都唔係重點。
真正重點係佢係咪手足！

冇人爭住認，但大家應該保持住無論把槍係咪手足都唔割嘅心態

準備等陣再開po叫大家去聽日集會

手足持有我唔割
但被曱甴屈我地一定要煲大

啱

Exactly
依家重點係警甴老屈人開槍同持槍
就算佢係咪手足都唔可以就咁算

搶住認果班唔係狗就係弱智嚟.
無發生嘅嘢搶住認,咁使唔使認埋星火有黑社會販毒,好巴閉咁?
連登越嚟越多狗隻,亂晒坑,明顯係賊贓嫁禍,居然要導向D市民去認.
接受同認係兩樣嘢嚟. 嚟到家下咁,有咩對住狗做嘅,係市民接受唔到架?
若盟軍入嚟,係直接戰斧隊狗舍狗屋,有咩接受唔接受到嘅問題? 就算係豬共派班羚羊去南海做晒炮灰,豬共都唔在乎嘅啦,一班背叛自己同胞嘅畜牲垃圾, 你估豬共係懵嘅咩, 利用咋.

本身完全唔發覺有咩位要割
成班人出黎問割唔割

而家至少唔搞清件事先

推行動post 先 好嘛

agger

[推上熱門] 十萬個為甚麼冇乜人想入工會？真心想問，等工會s可以改進吓

一陣去

手足揸槍都唔割
明明係手足 你話唔係 有乜居心

@月野兔兔
呢個post糾正緊大家思路 絕對有其價值
出面有無數連抗爭都唔關事嘅post你有冇去拉？
定係你唔想啲人更正觀念 方便五毛繼續帶風向？

因為lihkg好多鬼 每次呢d事出現 就一堆鬼出黎帶風向

你睇呢排d失敗主義 悲觀主義post 好似咩 我地就黎輸 / 鼓吹盲目勇武 就知

最終目的係想製造和勇對立同矛盾
一方面衝突畫面少左 班狗高調鳩拉 就係想令勇武覺得運動就完 怕自己成為condom 人一急就會做錯事 引蛇出洞 急速想升級

而和理非就會因為勇武急於求成既升級超出接受 而有怨言 愈行愈遠 最後雙方對立 分化 不攻自破

呢場運動係持久戰 係無大台 所以獨立思考非常重要 而且我地對手係世界最大獨裁者中共 想贏必需要靠美國靠國際

所以勇武唔好見到無衝突畫面就覺得就完 事實係我地武力點都唔會贏到對家 加上我地無大台 武力對抗必然失敗

另外和理非唔好乜都話黑警做 萬一證實係手足 你係咪即割？ 盡早接受有可能係手足 提升接受能力 但係唔需要指責 不利我方既 spin得就spin 唔得既一律冷處理

我地只要堅持落去 減少損失 必定會贏 你地睇美國岩岩先令中共狠狠咁跪左次 美國係認真想收中共皮 我地做配合國際 堅持令運動繼續就可以贏

冇話割 只不過要搞清楚係唔係生豬肉

當年盟軍隊冧晒侯賽因幾十萬裝甲師, 伊拉克基本無咩人係接受唔到嘅啵.
但你可否先要伊拉克人認自己有好多戰斧導彈咁呢?
係啊有無限多AR-15, 係你爸爸美國到吖嘛,係佢生產架,佢家下未派空降師空投落嚟啵.若有空投行動,肯定係戰斧先行嘅.

條友成日jer住我 都唔知點解

把槍係佢既都唔割
但唔應該幫佢認係要細心搵真相
畢竟而家警方既發言真係無乜可信性

起佢底 一堆失敗主義、割和理非po

連黑警屈星火都有人信個下

多鬼帶風向啊嗎

其實咁先正路

樓主回應下

同意

仲試過叫人去送

就算盟軍隊冧晒三萬隻狗,你會割咩?
問題係支玩具明顯係警謊隊落條細路到老屈佢.

佢地唔搶住認，陣間4點鐘講咩?

而家真係太多生豬肉 要靠我地自己諗多啲查多啲 好諷刺呢啲事呢個時勢下係變左小市民做

你幫佢認曬罪就叫幫到當事人？

老屈完星火洗黑錢,跟手就老屈D細路有槍.
一系列套路動作嚟.
應該串埋一齊比Solomon Yue記錄在案.

你又知唔係 打爛黨鐵 打爛交通燈又話黑警做
手足聽到勁唔開心囉

懷疑佢比人屈 就等如割席?
咁星火割左未?

同路人都有分左派同右派既
不過我覺得樓主呢個post值得探討

⋯⋯⋯⋯

重信警謊？ 倒轉先係真相

最新風向：一有懷疑就係割蓆

咁有啲的確唔係佢地做 認嚟做乜

有咩問題?
你覺得popo講既野係真?
我覺得樓主呢個post好有用喎

都話左加各有各做
你想命令樓主做其他野既
又話樓主做既野冇用
咁不如你開個post出黎再叫大家一齊入去討論
唔好入黎一齊曬時間
樓主都係個普通人
佢做到既你都做到
做咩要逼人地做你想做既野呢

唉

Agger 所以我都有回佢

CLS

果啲話割蓆既都唔知咩心態
咁多個月 要割晨早割撚左

陰毛論
被捕者有前科係真
警犬一直都有監住佢
然後做一場大龍鳳屈佢

岩呀 點解第一時間信警察咁on9 除非果d人係..？

推！
根本老屈
下下都係警隊裝備
信條撚

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推呀
成班五毛叫人快d認罪
十足中國公安做法

似生豬肉

當時唔認屠妖義士係手足就無人會幫
當時唔認觀塘割狗義士係手足 有人恥笑佢添呀
屠龍被人屈係狗搞到人地要浮上水面澄清
手足掉火魔做前線被人屈做Pink team

我唔覺得你乜春都多謝黑警會幫到d乜

等還完事件先

唔講都唔覺

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

d popo講既前科其實係war game既假槍備
根本呢加佢地講既野由頭到尾都係假既

用佢地話被捕既開男子do something所以被捕
討論成件事可能都係錯既
因為可能佢只係經過渣

「手足點有可能拎到同警甴同款嘅裝備」呢個迷思已經loop過幾次，可唔可以唔好再loop？

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

如果證明到係假
咁就係對當事人最大幫助

未搞清楚就唔好亂認

呢單野係

未知真相之前，如果真係一定要係表態yes or no既話，到底枝槍真係手足既但俾你地秒割慘啲，定枝槍唔係手足既但俾人夾硬塞左個光環俾佢慘啲？用下腦其實就已經有答案。

即係咁，無人話叫你地一定要話係手足既，但唔好衝出黎割蓆丫。就算要表態，諗下就知押住邊邊有問題啲/有好處啲啦

未搞清楚唔認係無問題
但麻煩你地
未搞清楚都唔好亂屈人係鬼

觀塘割狗義士係咁
屠妖義士又係咁
屠龍又係
普通手足都變pink team

針對班五毛，我認為可以用人釘人戰術
每人認住1, 2個ID User name
一見佢地出post 就狙擊佢地
避免有人無留意user name，落入帶風向圈套

Block咗你條死狗先.

五毛分化撚 我block你先

根本老屈

香港有槍牌既人咁多 我不嬲都唔覺拎到真槍有咩問題
不過呢加就係覺得果個19歲既比popo屈
有目擊者都支槍係其中一個便衣掉落地下

做咩要完全唔理 個男仔可能本身咩都冇做比popo屈既情況下 話佢就係屠龍小隊既人又話佢係最前線手足呢?

成個post主要係話popo屈手足藏槍
都冇人話過佢係鬼

陣間變捉鬼

個問題都唔喺把槍嘅規格同款式度
好單純係有無俾人屈 yes/no question

- 把槍唔係佢嘅, 攬想身 想煮死佢？
-把槍係佢嘅, 要手足認,共產黨就會撤控？紅底法官會判輕？
一黎無左道德高地, 二黎 輿論話係手足犯罪但唔割, 加火水 港共加重判刑
你面對極權惡龍,手足日日都少咁個 越判越重
你又唔係有石油做資金 有軍隊

welcome to 兒登

本身話5.56子彈 真係手足都唔會割 射死狗都唔割
但一話搜埋AR15
真係生豬肉機會極大 不過都唔割

咪on9
d狗係咁改口供 改新聞 仲信咪玩啦

Agree

本來就有目擊者見到便衣警掉支手槍落地下
唔關ar15事

咁如果有手足被搜到RPG火箭炮 反坦克飛彈

果班人係咪都信差佬 都唔信手足被屈？

Sad but true

Ar-15明生豬肉

一定要即刻認，唔係就等於割同當手足condom
就算未搞清楚都要認左先
屌你老母如果真係俾人屈你幫人爭住認咪等於集體老屈
搞清楚係真ge根本就唔會割，屌係老母班軍師未搞清楚就爭住認左先

行動撚緊係jer住冷氣軍師啦 淨係識鳩噏又冇貢獻

前線手足扑巴士爆玻璃成日話畫面唔好睇有咩用

好心就唔好留喺屋企指點江山 你自己做咪就最有用畫面最好睇

收皮啦 冇過嚟就收聲
旺角日日都開花洗洗我叫人去送頭
開到兩三點先返屋企又同你講？

五毛mom post狗多到仆街
笑藍屍冇分析能力之前，冇搞清就爭住認咁有撚分別？唔割同爭認頭係兩樣野黎

真 我都諗到呢個個問題

上次走去打劫又話係手足

成日話搜到槍 但一單射狗案都未有

仆街唔記得用不推文

可能真係搜到核彈
之後部分連登佢又話
唔係核彈都唔割咩

至少要知係咪生豬肉先

因爲敵人係無賴，所以你就算唔認，佢都係一樣話你有軍火，跟住鎮壓。

情況一：
警甴話你有槍
你100%邏輯證明你冇，而且輿論接納「總之有槍就係警甴做」嘅論調
佢繼續做戲話你有，所以武力升級
結果：香港人被集體射死，而且無力反抗

情況二：
警甴話你有槍
你可能未有，但係即刻用盡辦法入貨
佢繼續做戲話你有，雙方同時武力升級
結果：香港人同警甴同時被射死，但香港人有反抗成功嘅機會

都唔知有咩好討論
割乜撚嘢 係手足直頭要表揚
唔係手足就唔關我哋事

即使心𥚃覺得係
都要死口話唔係
你地係咪想推心足死！

邊個解釋可以到黑警專登抹走手槍上嘅指紋嘅原因？

敵方 可能 就係想靠 支槍 翻盤

何解要成完它們？

總好過咩都唔做…

搵把AK都冇
道具組專業少少好唔好

但至少要搞清楚係咪真先 唔係誤判自己實力就仆街

一睇就知黑警老屈

同意呀，唔係話割唔割，但冇做過就冇做過

同意
班撚樣星火都吹到洗黑錢
殺人放火強姦乜都做得出
無證無據咪撚信佢哋

我地要有fact check 精神

含啦你 根本無人割 提得割蓆最多次既就係你班撚樣

一堆五毛沖出黎叫大家開槍都唔割！
大家要小心，所謂唔割係查清事實發現枝鎗真係手足嘅
但而家黑警有機會老屈，唔好沖出黎認

因為班三毛帶風向
乜柒都要認
唔係就係割
OnL79

推呢個

明明係唔認支槍係手足就係泛粉係左膠
唔知以為我哋要開記者會承認責任大佬低調啲好冇，邊有人會將俾人捉到嘅事蹟唱通街你話射左🐶就話啫

至少要搞清楚來龍去脈

班狗要吹風示威者有槍有炸彈想殺無辜市民丫嘛
咁狗仔咪可以大條道理用AR15 MP5"保護市民" 射殺示威者囉

要俾人知自己唔割呀嘛, 梗係要幫人認罪等手足快d 坐監

Agger 根本唔make sense

唔明警謊四點講大話講左咁耐，成個組織上到法庭仍然認為佢地口供可信

真推手足去死

唔講尋晚呢單先

情景題
假設有真手足(唔係鬼)入到把手槍
而佢用左來屠狗之後見報

點先為之證明到把槍係手足

作為第三方既我地
有咩辦法去確認係咪自己人做？
呢d地下野無得factcheck，咁香港人係咪一世無得心態上升級？
會唔會變左factcheck something you cannot factcheck？

殺到狗先算啦

你屌我 我無所謂
It does not hurt

唔講尋晚呢單先

情景題
假設有真手足(唔係鬼)入到把手槍
而佢用左來屠狗之後見報

點先為之證明到把槍係手足

作為第三方既我地
有咩辦法去確認係咪自己人做？
呢d地下野無得factcheck，咁香港人係咪一世無得心態上升級？
會唔會變左factcheck something you cannot factcheck？

殺到狗到時又話劇本
呢樣野唔係到時先算咁簡單，而係呢一刻既決定好有可能會加快/減慢革命進程。
你話要有factcheck精神，但有d野係無得factcheck，咁我地討論盲目factcheck呢個位係改善係進步，有咩唔可以討論？

如果真係殺到狗我實搶住認手足

咁點解釋隻狗要抹去手槍上嘅指紋？
破壞證物難告入啲？定其實本身係屬於隻狗嘅唔上得證據？
即使唔係百分百肯定 手足俾狗屈係合理懷疑

等陣先，都唔係佢個人認罪，點解會快d坐監？

我唔覺係老屈，因為個個根本就唔係手足，成班大陸老臨係到做戲

同意，而家俾狗屈竟然唔出聲，一句唔割就認撚左。以前大家啲fact check精神？

已經唔記得一直fc精神

啱啊
咩都未知認咩春

把槍係屬於手足嘅證據一個都無
相反班狗嘅行為有咁多矛盾
咁就係咁話認啦認啦 唔認就係割
真係

我唔係反對緊你質疑呢單野係被人屈
而係依家遇到呢類事大家就入左個困局
一邊就好怕義士被屈鬼，但另一邊就好怕狗砌生豬肉，其實兩邊唔係對立。

我一直都認同要搞清楚單野先下決定判斷係咪手足做
「未搞清楚之前唔好亂認，亦都唔好亂屈係鬼。」
我諗呢個係大家認同既標準，係咪？

但呢個討論同時產生左另一個問題
當革命上升到有武裝時，香港人點應對先可以避免到劇本論、道德潔癖等問題，順利進化？

所以先想同大家討論以下

情景題

假設有真手足(唔係鬼)入到把手槍
而佢用左來屠狗之後見報

點先為之證明到把槍係手足

作為第三方既我地
有咩辦法去確認係咪自己人做？
呢d地下野無得factcheck，咁香港人係咪一世無得心態上升級？
會唔會變左factcheck something you cannot factcheck？

如果手足有槍尋晚應該唔係制服，係畀便衣狗亂槍打死

人講就信
咁下次警方求其係war game舖買支氣槍
影相放係四點鳩吠會
話手足私藏軍火
分分鐘有傻仔信

根本冇人割蓆 如果佢出嚟認就話遮
成班搶住認做咩

都講過N多次，手足唔係要光環，所有畫面唔好洗L理真相，乜Q都老屈左對家先

要學做個無賴既人

啱，應該係要警方公開個槍手係示威者嘅證據，如果唔係即係造謠生事同誹謗成個示威活動。而如果真係confirm手足做，咁當然唔割仲讚好添

依家最唔gur係班狗無確切證據就喺度訲誹謗示威者，造謠生事

７ ２ １

咁你快d去乜撚都認晒佢啦

支持

但點先confirm到係自己人做?

呢度成班吹風撚，明眼人都知咩事啦

手足一定係比狗屈 推返大埔單野呀

呢個唔係我地去做，係要警方去做。而我認為我地應該冷處理呢一類冇證冇據對示威者嘅指控

唔好冇都吹到有⋯

個啲正義傻閪咪累撚死手足囉咩都幫人攬上身戇撚鳩

而家班帶風向既
你一話FC就話你割話你係鬼

你哋一認
放哂手唔撚查
個手足硬食坐幾廿年坐一世
你賠俾佢呀?

點解要認手足的確係槍既擁有者？

乜原來我地喺連登喺社區鳩噏支槍係咪手足
佢就會坐多啲坐少啲？
如果真係咁就好囉

班垃圾咁撚驚死 會唔著甲去捉一個有槍嘅人

真係有槍既駛撚咁多人失蹤咁撚多人被自殺咩完全不符合邏輯

推
講撚晒我想講嘅嘢
成撚日有人吹風 咩核彈都唔割 唔好下下話係鬼做
我屌咩 咁唔通下下屈鳩我哋都照吞
然後繼續話手足好波咩

tui

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

係連登搶住認唔係死黑警就係五毛 account ( 我話嘅 ) 連班弱智嘅毅進仔都唔認打死人
一個1x歲可以[班]到支槍返嚟你哋班人都覺得冇可疑，如果佢真係咁叻仔我都唔會割同唔
會on99跳出嚟認咁豬閪。
我等緊你哋跳出嚟話我否定手足做嘅野，出嚟呀吊你老尾！

連登最多五毛同死黑警！！

根本盲目認頭係屈手足
垃圾五毛要協助黑警老屈

Stop hypothesising.

It does not help the cause.

Do something you can help!

今時今日，大家接受能力已經幾高，認唔認都無影響

因為啲人覺得唔割就係要承認晒所有野

p

搵真相果陣班傻鳩又話人地割

你唔認同就話你割
幾撚高招

呢隻出晒名

入黎駁啦，柒頭，唔洗開多個post圍爐既，垃圾食人血饅頭仆街左膠

成日話核爆都唔割，咁用槍呢？

而家叫你搞清楚先⋯⋯⋯ 冇話割

Popo 自己都唔知搞乜嘢就話佢買hollow point bullet… 但hollow point 穿透性咁低只有popo會用 黑市應該冇咩機會出現⋯

成班鬼害手足囉

連登真係冇乜人肯思考
少上為妙啦

講中哂

笑撚死人
黑警都未話係手足做既
連登仔就搶住話係手足做 唔準割
幫自己友認罪 弱智到

只可以話局外人咩都唔知係最幸福

有班人一直好想見到武力升級，當然唔係自己做
所以聽到呢啲case，有理無理幫人認頭，因為否認就滿足唔到自己希望嘅 武力升級
就算未有任何證據同擺明生安白造都要幫人認
係黑警大話連篇，砌生豬肉當食飯嘅年代
黑警講乜都信，淨係為左滿足自己做冷氣軍師
到時手足上到庭否認控罪，你班人係咪會屌手足？
而家做恐怖份子爭住承認責任？手足一定要認？popo話有槍又認，有炸彈又認，有刀又認。跟本黑警劇本走都唔知
人地都未想認你幫人認？

士氣問題

就算真係手足做都無嘢好認呀，有乜好認呀！黑警話係就係呀？黑警屈人咁多次唔使本？乜q都認，咁唔使律師幫手足打官司啦